懷疑有人hack左fcc個網

啱啱去fcc睇陳浩天演講重播,點知入到去彈左個popup,個popup係一幅圖,然後有個機械人叫你type I am not robot
有冇ching遇到類似情況?

之後部電腦好似中左malware,喺chrome彈popup

push

pish

開錯台冇人睇到